今晚突然好凍!

香港嘅濕凍真係世界級

記得着反件衫呀幫細佬